[Kodaline] The fourth album - One Day At A Time

1. Wherever You Are

2. Sometimes

3. Saving Grace

4. Say Something

5. The Evening

6. Spend It With You

7. Care

8. Heart Open

9. Everyone Changes

10. In The End

Wherever You Are (Official Video)
... When the world's getting hard
I will go to wherever you are
Running blind in the dark
I will go to wherever you are

Sometimes (Official video)
... Maybe we get lost sometimes ...

Saving Grace (Official Video)
... When you're scared and you're lonely
When there's no one to hold you
I just want you to know that
I'll be by your side

Say Something (Official Video)

Well, it cuts so deep when you try to speak
But the words don't come out right
You can lean on me when it's hard to breathe
You can call me anytime